留意到最近好多人博上位

咩王騎 ，siuma ....blablabla

好噁心

扑柒晒

出嚟隻揪個石丸算唔算
不停自貼FB+IG

懷疑想直線宣傳自己ig+fb

系 之前仲有個保羅xx
成日貼流料

樓主

don't make stupid ppl famous

何淦途

圍攻一桐果班🤦🏻‍♂️

xxxxmilik

xx普巴?

系啦 成日貼emilia出黎 唔知有乜居心